唔識做programming assignment 有冇人可以幫我

C++ programming
已經好認真上堂同睇片但都係唔識
我知我好蠢
但有冇人可以幫我
薄酬可議

以為你係嗰個J圖專家添

tg?

TG?

唔試就問啦

CS2313 Computer programming?

No No

while (1);

int main() { return 0;}

printf(“hello world”);

stackoverflow啦屌

2011

巴打, 你有冇聯絡方法, 我睇下你份野再幫你做, 見係谷得巴打收你平D

5000 help you
Ps: nasa

唔收錢幫你做
TG 我

#include <iostream>int main() { std::cout << "學下自己上網搵資料有幾難…"; return 1;}